
                      Se agradece el intento, se valora el esfuerzo pero, qué quieres que te diga, estar todo el rato acordándote de Vin Diesel y Paul Walker, le hace flaco favor a la película!!!. Y es que el recuerdo de Fast & Furious planea inexorablemente sobre todo el filme, quieras o no; su inevitable comparación y constante memoria perjudica seriamente las opciones del propio relato. Y lo malo es que no es una mala película pero, ves al protagonista, ves a su contrincante, ves a sus amigos, ves a la chica..., y echas de menos todo!!!; eres medio compensado con los coches y la velocidad pero su atractivo no es tan potente ni tan goloso como para quitarte la morriña, el deseo creciente de volver a visionar la original e irrepetible promotora de todas estas copias. No es que no guste, no es que no disfrutes, es que, simplemente, no es; buscas A Todo Gas y encuentras sólo medio depósito de gasolina lleno y con ésto, muy lejos no llegas!!!
        
            